{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 하늘정원펜션(북면) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにはペットも入室可能なところがありますが、その理由により入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 お客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻します。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室利用時には駐車が可能で、周辺の観光地としては鳴旨渓谷、生態展示館、遊歩道、登山道などが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合があるのですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにはペットも入室可能なところがありますが、その理由により入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約はできますか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "お客様の便宜のため、入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用中に発生した損害の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用中に発生する毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何かを調理したり、炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所で喫煙する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や無分別な娯楽はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻します。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "入室利用時には駐車が可能で、周辺の観光地としては鳴旨渓谷、生態展示館、遊歩道、登山道などが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 640
    }
}